# AeroGLWinAPI

Этот проект - заготовка для проекта HUD симулятора ВС МС-21

# Состав проекта

- подпроект GL_DLL - DLL-библиотека, в которой рисуется текстуры рамки и стекла с эффектом прозрачности (используется dwmapi). Точка входа - LIBIUP_Main в libIUP.cpp

- подпроект CallDLL - пример вызова dll-библиотеки из кода на С++

- подпроект CS_CallDLL - пример вызова dll-библиотеки из кода на C#